（頂置）世界性民宣活動we connect the would

代朋友post
今次希望大家可以整一d文宣圖去脫離同溫層，同脫離同溫國，以簡而精既poster令世界知道香港發生緊d咩事然後send比每一個外國朋友，叫佢地只需要幫忙print一份貼係自己城市當眼處就可以。
一個外國朋友貼一份就可以，太多太麻煩好多人會唔做，但只需要一份，我地咁多人，每人叫d朋友一人一份其實而經好有效果。

最緊要係同佢地講今次唔係講玩，係認真且真誠地想你幫忙，因為自己國家（香港）正值危難之秋。唔洗做好多野，只需要幫忙貼一份就可以！
多一個外國人關注以經比政府多一份壓力，而且只要佢肯貼，心理上其實佢以經算參與咗係呢場連動入面，佢唔再係完全既局外人，會比較關心事態發展，所以搵一個朋友就已經算多一份壓力比政府。

而且最最最最最重要！
點解係要外國朋友呀唔係在外港人呀！？
係因為我發現即使之前我地已經係各國登報，但都係得主要大國同多香港人既國家知道，當我同秘魯既朋友傾開計先發現其實佢地完全唔知香港發生緊咩事。
然後發現唔止秘魯，其實好多細d既國家都唔知道。所以我地要脫離同溫層，同脫離同溫國！只搵在外港人既話其實有好多國家都唔會知香港發生緊咩事！
要令唔止大國，連細國，細細細國都知道香港政府既暴政！

有無用？ 我唔知，亦無人知，歷史上好多抗爭既結果都以非常必然既結局作結，但亦同時間有好多抗爭出現轉捩點都係因為一件當時睇起上黎微不足道既事引起。

小弟認識既外國朋友話多唔多，話少唔少，但就真係全球所有國家都有幾個，遠至秘魯、利比亞，細至黑山共和國、吉爾吉斯都有。 入面有世界銀行組織職員，聯合國，哈佛master 在讀生，摩洛哥尖子，係白宮做過intern既美國高材生，當然都有普通打工仔同普通大學生。
當中有熟有唔熟，邊個會對呢場連動起到咩化學作用亦唔知，可能好少都未定，甚至可能完全無用，但我地都唔可以因為力小而不為！就好似我地最初用長輩圖做文宣都唔知效果會點。

而且有d人會諗，其實外國人跟本唔care香港。
我可以講事實上係未必，關心香港事態既人比想像中多，因為香港以前實在太勁，係經濟奇蹟之國，外國係事業上有成就既中年係當時都差唔多會黎過香港。甚至因為工作既關係而長居過香港，所以同香港有好大連結。而新一代就會好奇點解香港明明係中國，但又好似唔係中國（例如係奧運上會見到香港同中國隊，但你唔會見到中國同上海隊）所以有好多其實對香港都好好奇。

最後想講既係，兄弟爬山各自努力！不分化不割席！你有權認為
呢招唔Work，但請你講唔work之外仲可以比d有建設性既提議比我地去改善。